時間是否可以令你忘記一個人？

答案是唔係。

已經對鐘意過的人無愛了，只係不忍心放下

岩牙

我恨你因爲恨你令我繼續記住你

哦

也許時間是一種解釋～～

你冇女點會明？

巳閱

時間可以淡化 曾經既情感
但點可以將一個人忘記
忘記不了的記憶
只能改變你賦予它的意義
時間只是給你有更多空間
讓更多東西走入你生命

Can’t move on dllm